# Select SG

## Para SG já existente!

Módulo para pegar o ID do Security Group (SG) default baseado no ambiente.

Baseia-se em duas vars.

ENV = Se o nome do SG contém um nome definido. Por exemplo: PROD

ZONE = Se o nome do SG contém um nome definido.
Por exemplo: PRIVATE
